# Test Technical Online Bootcamp Batch 20 Kloter 6 DumbWays.id

Test Technical Online Bootcamp Batch 20 Kloter 6 DumbWays.id

Nomor 1, Copykan isi file 1.c ke website https://www.onlinegdb.com/ , kemudian run

Nomor 2, Copykan isi file 2.c ke website https://www.onlinegdb.com/ , kemudian run

Nomor 3, Copykan isi file 3.php ke website http://phptester.net/ , kemudian click to test your php code

Nomor 4:
1. Buat database sql dengan nama mobile_ganggu_db
2. import file mobile_ganggu_db.sql yang berada di dalam folder 4b ke dalam database yang telah dibuat
3. copy folder 4b ke dalam direktori web server
4. edit dan sesuaikan koneksi.php
